\begin{spellcard}
\spellheader
  {Feuerpfeil}
  {hervorrufungsmagie}
  {Zaubertrick (Stufe 0) • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {36 m} {V,S} {Sofort}
\spelldesc{
Du schleuderst einen Feuerstrahl auf ein Ziel.\\
Bei einem Treffer: 1W10 Feuerschaden.\\
Der Schaden steigt mit deiner Stufe.
}
\vfill
\spellpage{242}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Magierhand}
  {beschwörung}
  {Zaubertrick (Stufe 0) • \getschoolname{beschwörung}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {9 m} {V,S} {1 Minute}
\spelldesc{
Eine spektrale Hand erscheint.\\
Sie kann Gegenstände bis 5 kg bewegen.\\
Keine Angriffe möglich.
}
\vfill
\spellpage{256}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Licht}
  {hervorrufungsmagie}
  {Zaubertrick (Stufe 0) • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {Berührung} {V,M} {1 Stunde}
\spelldesc{
Ein Objekt beginnt zu leuchten.\\
Erzeugt helles Licht in 6 m Radius.
}
\vfill
\spellpage{255}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Säurespritzer}
  {hervorrufungsmagie}
  {Zaubertrick (Stufe 0) • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {18 m} {V,S} {Sofort}
\spelldesc{
Zwei Kreaturen müssen einen Geschicklichkeitsrettungswurf bestehen.\\
Bei Fehlschlag: 1W6 Säureschaden.
}
\vfill
\spellpage{271}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Heilendes Wort}
  {hervorrufungsmagie}
  {Grad 1 • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Bonusaktion} {18 m} {V} {Sofort}
\spelldesc{
Eine Kreatur erhält Trefferpunkte zurück.\\
Heilung: 1W4 + Modifikator.
}
\vfill
\spellpage{250}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Magisches Geschoss}
  {hervorrufungsmagie}
  {Grad 1 • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {36 m} {V,S} {Sofort}
\spelldesc{
Drei leuchtende Geschosse treffen automatisch.\\
Jedes verursacht 1W4+1 Energieschaden.
}
\vfill
\spellpage{257}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Schild}
  {abjurationsmagie}
  {Grad 1 • \getschoolname{abjurationsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Reaktion} {Selbst} {V,S} {1 Runde}
\spelldesc{
+5 auf RK gegen einen Angriff.\\
Verhindert Magisches Geschoss.
}
\vfill
\spellpage{275}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Unsichtbarkeit}
  {illusion}
  {Grad 2 • \getschoolname{illusion}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {Berührung} {V,S,M} {Konz., 1 Stunde}
\spelldesc{
Eine Kreatur wird unsichtbar.\\
Endet bei Angriff oder Zauberwirken.
}
\vfill
\spellpage{284}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Spiegelbild}
  {illusion}
  {Grad 2 • \getschoolname{illusion}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {Selbst} {V,S} {1 Minute}
\spelldesc{
Drei illusorische Duplikate erscheinen.\\
Erhöhen deine Verteidigungschancen.
}
\vfill
\spellpage{278}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Feuerball}
  {hervorrufungsmagie}
  {Grad 3 • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {45 m} {V,S,M} {Sofort}
\spelldesc{
Explosion mit 6 m Radius.\\
8W6 Feuerschaden (RW halbiert).
}
\vfill
\spellpage{241}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Blitzstrahl}
  {hervorrufungsmagie}
  {Grad 3 • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {30 m Linie} {V,S,M} {Sofort}
\spelldesc{
8W6 Blitzschaden in Linie.\\
Geschicklichkeitsrettungswurf halbiert.
}
\vfill
\spellpage{219}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Fliegen}
  {verwandlung}
  {Grad 3 • \getschoolname{verwandlung}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {Berührung} {V,S,M} {Konz., 10 Minuten}
\spelldesc{
Ziel erhält Fluggeschwindigkeit von 18 m.
}
\vfill
\spellpage{244}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Dimensionstor}
  {beschwörung}
  {Grad 4 • \getschoolname{beschwörung}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {150 m} {V} {Sofort}
\spelldesc{
Teleportiere dich und eine weitere Kreatur.
}
\vfill
\spellpage{233}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Eissturm}
  {hervorrufungsmagie}
  {Grad 4 • \getschoolname{hervorrufungsmagie}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {90 m} {V,S,M} {Sofort}
\spelldesc{
2W8 Wucht + 4W6 Kälteschaden.\\
Gebiet wird schwieriges Gelände.
}
\vfill
\spellpage{239}
\end{spellcard}


\begin{spellcard}
\spellheader
  {Telekinese}
  {verwandlung}
  {Grad 5 • \getschoolname{verwandlung}}

\vspace{1mm}
\spellmeta {1 Aktion} {18 m} {V,S} {Konz., 10 Minuten}
\spelldesc{
Bewege Kreaturen oder Objekte mit deinem Geist.
}
\vfill
\spellpage{281}
\end{spellcard}


\cardback
\cardback
\cardback